梅窩居民怒屌行山港豬

屌你地老母可唔可以死撚開，搞到大嶼山變旺角咁

怒屌？睇過

佢咪果個居民囉

屌埋你老母

行山打卡有罪咩😟

早兩日去完

朕94 要去 你管得着？

梅毒份子

佢哋成世都唔會出旺角

梅窩撚成世都唔會出旺角？

網上屌？

開咪屌

又一次28定律

8成行山友去2成路線

我水上人 你地咪撚再坐船 個海我架屌你老母

梅窩居民網上怒屌行山港豬

我東涌人，你啲梅窩撚咪再經東涌出入

收皮啦市區撚

睇錯左屌山豬